UST Engine > HKU Engine ?

應該唔會。 我做過幾間大公司，未見過UST engine。HKU就見過幾個。

絕對係

ching做邊幾間 介唔介意講多啲

想hehe可入ust